我孫中山係度宣布 今個星期日 過半連登仔集體破產！！！

等睇連登仔輸到甩褲
然後集體bin鳩漆黑裡緊張的碰撞c

跟左機all in既巴打入黎留個靚名 你地就黎乞食

我allin咗

圖呢 又唔貼 點信你呀

on9 40倍比連登仔推到得翻25
今鋪個個都輸清光

唔記得仲有班cd-rom
等睇星期日報紙報導有人跳樓

22倍啦 究竟連登仔入左幾多

講緊乜？

講緊我

支持巴打你

希望你後日唔好自殺

5000蚊（未到帳..）
唔係allin

咁都好啲 有啲理智 真心希望你贏
輸既話肯定好多人跳樓

其實我先係真正未來人

一早估撚到結果

唔好冒認我

你係齊天大聖？

輸錢既巴打入黎留個名 做個紀錄